獅鳥收工狗

係時候開始

好似話收工狗已經驚到唔會一個人收工走
落更都係直接一班坐車走?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告